搖曳露營 動畫官方對使用GOOGLE街景圖做素材道歉

前情題要

成神之日有冇跟機

原諒了

成神之日：I need more time

我一早就原諒了

This is bad

this is bad

唔知BD有冇去走GOOGLE水印

都冇講話因為咩事道歉

因為唔記得去水印所以道歉

咁都係得個單既姐
廢事又比人話作新聞
篇文入面只係講左第2集有啲唔恰當既圖
佢地會更改一部分既畫面

睇埋篇文下面既回覆,啲日本仔都係認為講緊GOOGLE MAP

我都知google單野
但係個twitter淨係話有d野唔合適道歉
又講明係咩 真係好鬼冇誠意

應該要捉整呢個shot背景條友出黎bin c

應該好似以前女巫咁縛係條木柱一人一舊石頭扔死佢